請教Iphone出機

部iphone x頗慢想換部iphone 12 pro / max，
原本上台都係用4G plan， 感覺5g暫時無必要，
如果唔上台係咪求其去apple store 買就最方便，反正都係公價嘢？ Thanks。

等多 ____ 出部 _____ 重好啦

唔等啦😂😂😂😂

而家去電訊商好似有 discount，唔係客都得，試下 search 下

如果要方便就直接去 apple store 買啦

apple store穩陣啲

士多